真。究極 2019 MT / GT 討論區 8

痴線 咁都中

有冇人知琴日收到嗰無名shl invitation係咪ocbc見佢啱啱send咗個personality test嚟

係

留名

兩個test都係ocbc?

jll second in 係3月定4月

lm

但尋日talent central 嗰個係verbal+numercial 黎, 話pass咗end of March / early April final round

4月

好似個個都有second in

可能收唔到既冇出聲啫

JLL 3月

你3月group in? 幾號

19

佢上面嗰段寫please complete by 29 Feb但下面又寫15 Mar

究竟係邊間公司比

不過諗緊好唔好email reschedule ...
有d忙

身邊個個都有浪費時間

Ocbc啊

好多朋友都無

可能分兩日派姐

原來咁多人想做JLL

今年2月冇29號

有冇人收到CCB Asia final round?

上個po見到有人話派曬offer

JLL狗也不屌

想問點解既？

不過佢地好似prefer non relevant background 嘅人

有冇updated salary list睇吓

咩形式？係咪presentation?

唔好信頭先個價

個個價Swiss re

Yes

Account
想in HR多d

28號NCB written, 有無Ching 知咩形式?

有冇人收到unilever offer or reject?

有冇人知boc offer 係出哂定仲出緊？

再推 有無人有vita final round 消息

c Hing咩bg報咩stream

利申 葡萄

有無人收到HSBC global opts AC? 各位係幾號？

大貓ops人工唔錯但前景就

無收倒任何嘢 你有？

你報左咩dept?

知唔知出曬未 其他department

有無HKT Engineering GT update

supply chain

未有reject應該係好事 聽聞出左reject only

有無人收到CX IT Trainee final in?

點解唔見有人講合和MT嘅 有無巴打報咗？

係咪未有消息

Here

我見聽日先dead 應該無咁快！

anyone received esquel next round?

出左？

有人收到 我都無

推

你係講緊返大陸果個stage?

咁快？你朋友幾號team challenge?

yes

25號

What’s this? :0

我收到final round 啦希望可以跟ching將來學下嘢

同問
有冇人收到進一步消息

有冇人知RB既MT人工大約幾多fmcg呢行完左mt program有咩出路

巴到收到rb call? 我8號AC

有無人報左tal

你幾時收到通知有AC架?

同埋想問下收到AC嘅係幾時做咗phone in?

有無non三大收到phone call rob

你地幾時做完VI?
我收唔到

利申3大

Deadline個日

利申 廢j非三大

有

幾多個收到RB？分別幾號有AC？
7 8號都有暫時

報左 星期一in

巴打interview定做test

我都想問
呢個係final round?

岩岩7點幾嗰陣

上個禮拜四phone in

聽講有人5號
我本來6號但要求調去8號

做test 但見佢個時間有4個鐘 唔知係齋test定加埋interview

無錯 我phone in見到人早我一個月收到
唔好咁緊張，呢一round應該ok的！

唔會咁快呱

u got it?

May I ask if u received email yet after the call?

未收到 可能聽日先send嚟

有無人有in GU?

Thanksss

有冇人有bea update

我冇

有無人係28/1 或之後去impression day收到 Loreal final round interview?

仲impression day ?

係咪指inspirational day ah

非三大 但諗緊唔去 跌埋心水做big4狗

巴打你final in咗未？

有無人做完airport authority apt test有回音？

就快你in咗了? 如何

我都未in 我travel retail好似in嘅期比local遲

有無人有nestle Link Hopewell呢堆公司既update
好似完全無消息咁既

加油你記得我in local haha?

大家in咩function?

我marketing

因為schedule講明3月先開始screening

想問hkjc大家係咪仲等緊...

有冇人有 hkt final in

Sales 你呢？

Just received rejection from HKEX :( 請問有冇人係收到，好似全組覆沒

全組都冇⋯⋯真心咩⋯⋯

Supply chain ah haha
Hope we can get the offers!!

Wt dept

問左HR佢話呢兩個禮拜內出，應該冇咁快

你應該好早之前final in 左 希望你拎到offer!

但有人已經收到
你幾時問HR?

有無人知TAL個written test係用咩system？SHL？

Consumer group

Received la.. ytd called me

JLL 3月面試嘅巴絲係月頭定月尾？

想知巴打果時表現成點
因為自己做完後感覺幾良好，想知佢地想要啲咩人

究竟乜野係 STP

Supervisor trainee programme

有無今日收到vita final in既巴打
可唔可以講下你地上次hr in係幾號

我都唔知喎..做teamplayer support下人地
比下自己既意見..

唔同 GT?
咪嚇我

唔同 有兩個prog GT係另一邊 Stp係focus喺catering services

咁快嘅 我琴日先報

Hktv mt group in 完個幾月突然又有next round

知唔知tal人工如何

好似17 18k

好似都多ot

有冇人in cognisant?

Cognizant

現任？

Hello 想問下HKA final in出咗未？

AA出左next round
要做video presentation

係咪個個做完apt test都會收到

巴打都收到？

好煩

知唔知呢round之後仲有幾多round
同埋會唔會有shl verification test...?

到而家都未見真人 只少都3/4 round 啦 （鳩up)

你幾多號hr in ? 我都等緊

video in
written test
apt test
video presentation
....

係咪個個有做apt test ge都收到video presentation

唔係啦 實犀走一堆人

上星期吖

巴打知唔知仲有幾多round 同埋之後係咩

之後AC 跟住site visit 先到panel in

Hr in 之後就係final in??

可唔可以講多少少關於site visit係做咩？唔該巴打

TDC有first round interview 15號
估唔到佢做完個apt test咁快就有

唔做了其他都final round 呢個仲係到搞黎搞去

Btw佢個email話panel in係4/5月

請問有冇人有恆生hr電話

同埋想問下有冇financial control嘅有updates~~

thank you so much!

巴打幾時收到first round interview email

好似係...

一個鐘之前

巴打幾時報？？
我上星期報無email係咪收皮

佢要報就已經好煩

咩黎，冇收到
利申:20號ac

派晒未

同問

係
屌你又要寫幾篇文 又要錄片 超煩

有無人收到SHKP offer？

not sure
我份apt test係最後一日 deadline前一個鐘做
唔知關唔關事

有冇人報咗nestle technical trainee?

同frd 一齊做apt test 佢有我又無 希望未出曬

話時話佢份apt test logical reasoning 果part
完全唔夠時間做 最尾果五六條都係鳩答

有冇人都收到bea panel in 佢幫我調左時間 我驚佢幫我調埋department所以想知邊個in你係菼等於你會去邊個dept😞😞😞😞

有無人收到wing lung bank graduate associate /MT offer?

會唔會係跟application number?
我係 345xx

我都係睇上年討論區估，聽講仲可能會有coffee session 傾計

可能都關事 我36xxx 希望有

人哋又係咁多人報
你機管局又係多人報

點解要咁多round又要入機場

offer god

上一round 我36xxx 都係夜晚2000先收倒 其他人朝早下就收曬

Good luck
大家panel in見

ching 你都係未收到interview email？ 上次我就下午收到email

補冇人知Cushman & Wakefield GT first round in咩

Thxxx🙏🏻🙏🏻🙏🏻

u need hr phone for what? mt?ks different posts handled by diff hr team

btw anyone got news fr9m Insirance Authority yet?

*from

好似琴日先dead

你收到

終於收到啦

而家仲出緊final in? 請問係咩dept?

marketing 好似幾多人都收到 我知有人仲要TR 同 HK team都有你呢ching

有冇人知pb有final round 未？

出左啦 上邊有ching有pb offer

Marketing 唔多喎 我身邊都係sales 同supply chain

Ccba 2次interview group discussion都係唔會夠時間俾所有人表現到都唔知點揀人

係咩 咁都好d 不過HK Team 同 TR 都有嗰d 應該大機會啲我識嘅已經有兩個

係囉好麻煩 其實機場人工幾多?

20頭

收到hktdc first in了

15:07

你見幾多個division?

1個咋 你呢?

唔記得係呢個定係7，有人話有pb offer 我仲有覆佢...因為我都有😂

咁佢約左你大約幾時final in呀

淨係pb咋？其他dept應該未出offer？我見仲in緊final round

我2個 加油la well-prepared

Maxim 出咗apt test

呢個就真係唔知啦我都係呢幾日收到

巴打2年前已經做緊嘢都報到mt?

我今年grad你係唔係認錯人

好似無寫幾時deadline ?

我見你寫appraisal以為你返緊ft點都好啦祝巴打好運

係intern希望Ching都有好消息一齊圍爐

係今日收到?

多謝上年同今年都有收到offer

無嗰啲係咪連email都唔會收到？

Ching兩年都有ccb？犀利 受小弟一拜

唔係我係指上年同今年都陸續收到19mt嘅offer冇收到ccb

mt
如果有可唔可以比我？
唔該曬！

冇收到呀

有無人收到美心條link 但係入面無apt test

ching係咪收唔到野？

tdc係咪派曬ac啦

淨係話填資料咋嘛

都係收唔到 夠鐘死心了

竟然死係apt test都幾唔忿氣

啫係我衰左囉，你有無報其他mT?

仲要明明同frd 一齊做 佢有我無

有呀
不過都冇乜消息
開始死心了

希望快啲收到regret letter 等我死心

Fresh grad ? 唉，唔好咁灰先

應該未出offer 未收到reject應該有機 新年前有冇收過hr update?

會唔會係未出晒咋利伸收唔到

我個frd都做唔曬又鳩填.....都有email

應該by department 出
有出咗

加油呀可能真係未出晒啫

19fg

下星期二

我早你一日

統計吓 大家仲有幾多個program未玩完
幾個禮拜無消息 或者 其他人有曬下一round通知 你無 我會當已經衰左
我先：得返3個

一齊加油啦

尋日呀 ching 你今日都收到?

好！ 巴打係唔係tr 呀？

知唔知咩dept出左？

係呀 好似tr 大部分都3月先in
希望大家都有offer啦

Marketing?

tdc 做完apt test 冇回覆，收皮

Final in完幾日收到啊？

分左兩個email出

有冇今日in cushman既巴打講下咩情況

追翻上年post好似話有19k 真唔真？

Group activities and presentation

*panel in

請問SFC 出左offer未

有無收到estee lauder online assessment 既巴絲

尋日收到同埋做咗

得問卷要做

有mt?

報美心既巴打係報咩post?

絲打一齊加油
好似好多野做咁

有冇巴絲做過maxim apt test?
好想有source jj插沙

Yes personality test, 之前見佢email 寫online assessment 以為係apt test

Operations

咩program? Presidential associate?

我報左HR 有冇人都係?

幾時報？

我26/2報，1/3收到apt test

HR

美心會唔會要去到好遠iN

DFS MT 同 LOREAL MT 大家會點簡？

去佢長沙灣棟野掛

今年ccb開價幾多？btw恭喜哂

你幾號

請問係唔係出左offer?
係咩function?

我12號，你呢?
Final in 應該得一日?

一樣
問到有消息可唔可以係到update下

請問Loreal係咪出咗offer?

anyone hsbc tech ac this week ?

可以呀！
但我冇佢地電話

Same lmao 唔知有幾多人

南洋報左成兩星期都冇apt test做

有無人報左HAESL? 想問你地有無confirmation email 前日報左咩都無

冇架 乜都冇架

係咪真係請人都未知

點解咁講

上年有人9月先做written

有冇人Apply DHL 有回音？？

dfg?

雀巢MT send完ppt仲未有回音？

介唔介意tg問啲野bro

有無人都係RB仲未收到email

下星期group in

Sorry 係Fedex黎 搞錯咗

有冇收到received PowerPoint email?

幾時收倒

唔係上星期先dead咩
咁快出email

fedex 2月中就出左

唉 我2月尾先apply
希望有下輪

Sino mt有冇update

有冇人知L’Oreal上年人工幾多？

頭先3點收到了

巴打收到offer?

出左題目啦喎
我應該揀第一題

未收到呀

same 加油!

有呀

你幾時in?

2月中

應該仲未in曬人姐一齊加油！

21k

Thanks巴打

你地final in係見manager?

Welcome

見GM, 應該所有人都係?

有無人apply上商gt?

唔該巴打 final in之後係咪冇下round la?

上商 apt之後有冇消息？

冇嗱 之後就offer

Ching介唔介意指點下 咩叫 ‘come up with detailed system design’ 😂😂😂 做到咩步驟 做到幾deep

你幾號in？我收左

Any news from 集友？

我今日先in 完 應該未咁快出嘅最遲三月底啦

有冇人黎緊星期六南洋Group assessment?
btw 想知係general定已經分左dept

佢有冇話幾時會有回覆呀？

冇特登問 但照個hr話plan三月會派哂啲offer

以我所知 有d function要director in

L’Oreal 既話Director 再升之到GM

宜家仲有咩係open application

今日收到了🤣

你咩日子in？

8 驚自爆

應該冇事嘅
上邊話有四日，一日好似都成10人我估

Fedex 頭先收到email話1st round interview會三月開始

屌 咁遲先有

巴打今日收倒?

係呀 今日3點先收到

15號3點幾in？

巴打大概幾多application number

36xxx 你等緊？

yeses 希望有

朝早

good luck

hr 手腳慢 應該係

大家咁話

有無人有hktv消息

唔知fail左會唔會都收到feedback呢

日日等好辛苦啊

巴打係咩function ?

你收到咩dept offer?

係咪收唔到tdc就應該係收左皮

Functional IT

巴打幾時in咖？

SHKP 出左offer 了

有無今日dbs ac嘅ching

有無人有glorious sun消息

有冇人可以分享下bea individual presentation chur唔chur

Hr上次話3月中/4月頭派offer? 我琴日先in

Sales

幾日前

巴打收到？

可唔可以講下係咩dept?

Travel retail?

jc幾時出final in

有冇人in過UMP嘅MT?

真係好睇邊個in你 但起碼會有一個好nice 既hr 應該唔chur ga 加油 佢問題都係根據你個present 問 唔好講d自己唔識既野整tum比自己踩 識答既topic咪睇下點樣講模糊d等佢q and a 問你 （我有特登咁樣係work 佢真係問我想佢問既野）😂😂😂😂 我遇到個dept head好nice 而bea d hr個個都好好 所以你希望自己遇到個好manager/dept head 就得

dgf 俾sf 食左
仲有冇75%

有冇人收到農行group discussion and written test?

想問dbs ac今日考咗咩

12-march morning

萬分感謝!!!
咁你報左咩dept?

Full time or summer?

ccb which dept?

你幾時in

Ching 你地咩時間ac

有無人收到ncb group in

係咪有去written就有

DBS今日好chur 好撚多人一齊in 建議engine仔練定點同business仔鬥

engine仔 in T&O 好驚俾business仔屈

做完喇 今日收到interview email

有無人收到Alliance Call Interview?

Alliance Construction Material lmao

自膠睇錯allianz

我都有！我8號，係咪得一日？

有無人收倒unilever offer?

仲未出

鬥咩先 technical嘢定說話技巧

收到email話3月尾會出

有冇人報左EGG 個MT?

我已經唔記得😂😂😂 希望會入到final in 我諗到時係佢分比我

你send email問定係佢自己send email過泥講？
Thz

ching收到email?？

佢自己send黎, 4號收到

謝謝！

收唔倒

係咪話你係finalist..之後will announce final hiring decision by the end of march類似咁樣

之前有冇收過二月果封

說話技巧 engine仔共勉之

btw講中文定英文

???咁快 佢地連學校career talk都未黎

insurance authority仍然無回音 ？

唔係未dead咩

2月果封係咩黎？

Case Study???

一樣野

我淨係收到三月果封

你係咪二月尾先interview

即係收到call 依然有可能無offer?

你個call係指封email or hr真係有打比你

hr有打嚟 話shortlist咗我 不過又話final meeting緊 嗌我等email大家有無收到hr call?

咁又冇收到call 但email都係寫shortlisted 所以應該仲會再揀人

心很累 又要等多半個月請問巴打 個email係咪即係講3月底會announce result, 無其他details?

又未必既 可能send漏

有無人收到McDonald's video In

Written apt test

真係屌 咁撚慢

都係等多二日啫唔差在

收到DHL in啦

冇收到email通知

但隔左deadline成個月先notify啲candidates wor 正常完deadline就send個email講下一round點點點啦 搞到唔知頭唔知路咁等左成個月

Mail merge未send到你地姐

.

Nestle啱啱出咗interview時間

成幾個鐘但冇寫係做咩

岩岩有email

有冇人報咗 FrieslandCampina 嘅mt？

Ching你幾時Interview?
我收到check曬ppt個email但未收到interview

無interview +1

都無收到

3月18號呀，應該係第一批。大家唔使太擔心！

我係3月14號呀，不過我係早交ppt個批黎，應該未派曬姐

有冇人知 上商邊個apt test provider

有冇人係GP electronic GT
上網search見冇咩人係
想知入面係點

有冇人會打去nestle 問下出哂interview 未

dead左未？
我原本想send email去但發現搵唔返個job post

唔知喎 我月尾報

我21

收唔到

我都收到

Consumer, commercial

請問in幾耐？ 未收到invitation

想問有冇人收到sino group下一round?

Ching係咪 收到ppt 同 interview 2個email都收到？

NCB 咩都收唔到

有冇fedex mt過來人可以講下d真實情況

淨係話resume received

出咗好耐喇

前面有巴打話2月中就收到 我收到嗰時已經group 十幾

想問下係咩system 黎架？

要in 3個半鐘呀~

係，收完第一封隔幾個鐘再收第二封

想知+1 請問咩題型？

但我email寫1st round係3月先開始嘅

1st round 係指 1st round selection - group in
二月中收到嗰批可能就係3月頭in 咁

Oic 但佢又冇寫group幾多

Thanks

上商gt interview yet?

SHL

知唔知係apt test定English writing ?

想知同平時verbal / numerical 有分別嗎？
因為佢個assessment name唔同左

有冇巴絲收到 Kerry Logistics 或者 JC 消息

有無人收到McDonald's Video In？有無巴打share吓問題

有冇人收到上海商業online assessment

here

巴打幾時報

2月尾

乜都收唔到

有冇人收到insurance authority written test？

HKA係咪仲未有消息...

Nestle今日有無出email?

希望仲未出曬

我都未收到
其實係咪琴日已經出曬

Apt test?

係咪全部都十六號？

咁快出？

美心係咪做完personality test之後仲未有消息

有無人in過hktdc et可以分享下 first in會係咩format?

兩邊都完左AC之後就無聲氣 等得好苦

有fd尋日收到L’Oréal Mkt offer

佢幾時in ga?

Feb 25

有冇人有UMH嘅消息...

收到了

請問係hr call定email?

巴打咩function

Congratsssss!! 巴打今日收到？

有冇人知shkp咩Department出咗offer

Btw巴打係收到travel retail 定local offer?

Sport attire 係咪去打籃球

有冇巴絲報咗operation? 出咗未？

一樣

IT

兩星期做左

你1st/2nd in?

緊張定先 有無人收到DBS call?

email出

有無人收到mufg offer?

mufg bank?

Kerry早幾日出咗panel interview

Securities

Congrats!!! 想問電話幾號早幾日miss左個電話 可能諗多左

係luxe division?

有無人收到第一封但收5到第二封email
或者兩封都收5到？

我有第一封冇第二
都冇乜點望

Ytd有人收到interview email?

暫時係咪得mkt出咗?

Final in?

好似都幾多人收到

有冇人in完UMP？

有冇人呢兩個禮拜收到hsbc global ops offer

幾時ac?

收到

係咪都係11號deadline?

有無人有jc 消息 兩星期了⋯⋯

有冇巴絲收到L’Oréal supply chain?

有frd三月頭收到offer

前兩個禮拜

Thanks bro..

你地收到email?
我淨係收到call未有email

未有email

ching status係咪under consideration?

係啊

有冇留gpmate contact呀 可能有人收左

你係幾點收到call?

知唔知做完個test 兩個月都係under consideration 係點 仲未有ac 又冇reject

我都係
唉

me too
打定輸數

冇 癡癡的等
咪諗咁多，星期日睇埋場馬先啦

督察係咪警隊mt

請問你朋友係local or travel retail

travel retail

咩dept 好多都ac完哂啦

應該已經收左皮

global ops
如果冇ac 佢會唔會send reject

會遲下send

佢只係每1-2星期send 封野話under review

有無巴絲知恆隆出左panel in未？

可能考慮緊搞唔搞多場ac掛

不過我都比較遲(1月幾至尾先報)唔知關唔關事

hsbc 會keep住send到某一日reject email

唔係嚟interview掛

HK airlines 出左next round

幾時收到？

opps

上星期三就出左final interview
有frd今個星期五in 有frd下星期一in

星期三*

有無巴絲知link出左interview未

我個friend 好似琴日收到

夠鐘死心了

可能未出晒啫
利申 打定輸數

仲以為係一直冇消息唉

cushman相認

頂

tg @cranes

出到幾時 多唔多人有

有冇人citi ccb有offer

咁又唔知wor

有冇人有合和消息

有冇人報左李錦記有消息

我都報咗但未有
有冇人收到？

聽到出左final in真係嚇死 點知原來係唔啱channel

insurance authority 係咪出哂written test

sfc人工係點?

所以其實hkjc係未出

有無人in過Glorious Sun Sec In? 伏唔伏？

有冇人收到haeco下round/panel

有無人in過Road King MT? 伏唔伏？

咁快出左?

嚇親，因為琴日先考完written，以為咁快出左 Btw加油！

有冇人聽日去aeon credit service 個written?

L’Oréal係咪出晒offer

NCB 過左written test 之後有冇下一round
first choice 擺左commercial banking

報咗Maxim Trainee 唔記得咗做online assessment

屌我二月中報到而家都未有消息 係咪嫌我gpa低又唔係三大

aeon mt咪撚做啦，假mt黎，15k落場r人開卡，仲要跑數

Apt test都未有？

Group

出左interview

啱啱收到電話

巴打報左咩division 同function?

想問marketing係咪出曬

你係tr marketing?

關於咩架

Grp in

sino 出next round

有無HKT engineering gt update

Local marketing絲打呢

我係tr sales

可能你send個email問佢好啲

唉 tr supply chain
聽前面講出左offer..

未呀 我有frd 未in !

請問係咩dept ?

tr sales 係咪未出？

marketing

gg tal要交transcript 唔過3係咪收得皮

巴打你係tr 嘅sales定marketing?

希望未啦 我仲等緊呀 offer god

出咗？

報左chiyu gt既有冇人收到second in

你收到？

利申未收到

Hanglung有冇消息...

我marketing 呀 上星期三收到offer !

係local market?

上星期in 左bea panel 求update

nestle係咪已經出曬interview 喇？😭😭😭

有無hkjc消息 已經2-3weeks了⋯⋯

我聽講佢每round都sai走好多人 可能剩低係後面既佢又唔滿意😂😂🤷🏻‍♀️

但之後有幾多round in? 我都係miss左

Cushman 係咪今日出apt test ?

我video之後已經in左三round 但仲未完呀🙂🙂🙂

痴線 好好pay？升得快唔快？

唔知😂😂😂 唔會特別好pay la

我又唔係讀finance，搞到即刻又想唔做vi多次

但依家先做子似易過d 喎 都已經sai晒人 又冇重身開application😂😂😂

巴打final in in1個stream定2個？

tr 不過唔洗咁擔心 應該係我個gm決定得特別快咋 我知重有人in緊! Don't worry

有無巴絲in完jll 係咪group discussion

1個! 2個嗰啲會出2個offer ?

度日如年

間野咁on9都唔好意思做啦 垃圾admin
真係乜鳩都無既話不如去匯豐做打雜仲好

利申岩岩都收到call

Hang lung 有無panel in消息

有冇人知道NCB grp in流程方面會點進行？

知唔知仲有冇人in緊tr sales

唉其實會唔會係好多人都有消息只係我地冇

😂😂😂 間野點樣 想知多d🙏🏻🙏🏻

似係 屌 凍撚過水

暫時連登冇可靠消息

我都唔知 利申到宜家咩都收唔到

Here 應該等聽日dead咗再睇有咩時間比我地？

Same ah.. but me retail supply chain..
上面有人收到..seems hopeless

有冇人對中人壽海外MT 有d了解？~~

其實多數Supply chain得1-2個headcount其他公司得1個headcount

各位大佬s知唔知如果報左pwc conversion, 但係最後冇番夠兩年/ onboard 前走佬要罰幾錢

夠唔夠膽email問下，好似無電話
總係覺得唔會做野咁慢

tal mt apt test係咪得written+shl+logic咋？ 洗唔洗group in

有無人hang seng mt rkm或者fc有update?

未收到啊 佢話兩個星期會有通知所以上黎問下

我都想知，但係嗰陣問個HR又話有咩excel test

有啊ching, 快啲溫 chart同pivot table

但之前有巴打話另一個 program 依家 in 緊，會唔會真係比較忙？

唔知sales位多唔多

好似等埋呢兩日先會好啲 同埋唔多人有得去final in 都唔出奇佢AC都唔係invite左咁多人

等到份期望都滅左半，正係想知結果，係處決都快啲啦

通常sales/marketing headcount最多

一組揀兩三個入頂盡

你知唔知有冇人收到sales offer

有冇人玩過Merlin Accelerate Graduate Programme嘅assessment centre?

mon得呢個post大部份都係fg/final yr,我勸你都係開個post問會好啲

thanks 巴打
btw 我都係 final yr

有無人收到adidas ac 定係剩係得我收唔到

有無人報咗CPCS嘅supervisor traiee🤭

個workshop好似話大約兩萬(?)，你check番個workshop

你知有人有？我冇

有冇人收到cushman apt test

你有?

我無呀 但上次本身聽個hr講係今個星期ac 可能延遲咗掛

係啊 今朝收到

想問下有報NCB GT嘅巴絲做完apt test幾多日收到電話？

但先請得一個

巴打收到?

有冇人報靈實MT?

真心？

有冇人知loreal sales function offer開始派未

有無人wing lung young talent not mt 收到offer了

stp肯定出晒
BD係business development 唔知出晒未 因為catering係獨立GT既 只係有frd話收到通知者

電話通知定email?

有無人知insurance authority個written test係考咩

巴打有second in?

早幾日做左好傳統嘅SHL題目，可以練練

得一日得閒

咁少人ac？？？
我印象中佢以前好似請40
咁姐係入到final 機會應該都好大🤔

好怕做verbal

應該冇請40個今年應該請廿幾個咋

anyone heard from ccb after final in?

有冇人知hs hr in大概形式係點

我都想知 咩都搵唔到
Insurance authority 太新

有無人in過Glorious Sun Sec in？ 伏唔伏？

點解咁講？佢email話仲under consideration

咩stream?

有冇人ＩＮ雀巢？

上次 reject 完之後一直都冇消息了

你報mt定technical trainee?

TT

同問 除咗mkt 有冇其他都派咗offer

未呀，都未派INTERVIEW～

巴打你都係sales function?

background嘢無咩要準備

知唔知package點？

你幾時in 架？

細bank都已經close晒interview喇嗎？我見hkcareers個status update好似唔係好準咁

TAL係咪港資扮mnc 咩公司黎冇聽過咁

上年得廿幾個咋
Btw 張 tickets 14 號到期會唔會意味住14號之後先有 next stage

有next round了 出左email

有冇人知Coach Retail MT人工幾多同前景如何？好唔好做？

收到regret email😥

regret定係waiting list

頂我係regret喎 唔通我真係差到咁...

Waiting list係咪即係如果有人缺席final in就比你上😂😂
唔明+1

巴打都係wairing list?

佢咪話咗有next round.....咁樣都入到waiting list

皮爾修

有冇巴打知道OCBC gt 人工幾多

二萬中

First In or Sec In？

ching 識人做過？ 前景點樣？

Just now

係識人做緊 都係正正常常普通mt仔 但一定無大行咁好啦當然

雀巢有冇消息？

收唔到⋯

想問巴打係幾號AC

20/2

巴打收到offer未

上年有幾多k?

冇呀 你呢？

未 唔知開始派未定已經派完

Nope☹️

hanglung有無人係25號個個星期ac收到final in?

SFC 出左offer未？

Nope +1
你幾時in？咩dept?

RB有冇人收到？

Second

有無adidas消息

港資啦應該。唔太出名感覺上，都有大客嘅我諗。睇過下都唔算大伏掛

但係上面追過post話得16k。

DBS T&O有無人有消息

之前有巴打話private bank已經出左offer，其他dept無人講

I mean 有無人今日收到final in

有朋友有second in 消息啦

有冇人啱啱收到中國人壽first in?

有friend 已經收到offer

啱啱收到tal電話

巴打做過/做緊？

未in哂已經出offer 好有效率

銀行不嬲可以朝早in完晏晝收工前出offer

你朋友有fmcg經驗？

16k

grp in 要1個鐘咁長唔知搞咩
written其實睇咩 睇個人係咪logical？
（apply咁多工第一次有written test做 )

有冇人報咗dbs嘅ga?

無 你咩division

請問有無人收到supply chain local retail??

我都想知
好似唔高，但要輪更

有冇人hkt/pccw ict gt 有next round
上個星期first in

Commercial

今日先收到final in

有冇人收到AVISTA INTERVIEW?

ocbc video in 之後有冇回音？

請問佢地係唔係ex interns?

巴打今日ac？

巴打你係咩function

Supply chain ah diu本身headcount已經少

有冇人dhl要改時間收到回信

唉 如果sales真係上個禮拜已經派緊 到今日都仲未有 都真係好sad

我都未收到琴日先dead回覆應該未有咁快嘅

有無國泰空廚嘅巴絲

唔係

絲打知唔知依幾日有冇人再收到offer

輪更

之前出左personality test 今日出埋ac

Yes ar

有冇人有sino group mt 消息呀？上個月尾jn 完唔知有冇panel in

Final in 問d咩啊？

未

出咗ac？收唔到

出左啦 話月尾會有 但未出確實時間

唉屌報咩都無回音咁

first in?

想知+1

講多少少可以嗎

收到

有冇人NCB group in完有消息?

係 尋日下晝

我無報，但好佩服報Loreal 既你地，最早個浸開始，19幾round終於到依家出offer。

加油啊

巴打係咩offer呀？

有無人in過華潤堂？伏唔伏？

等到好灰機其實派曬未

Anyone got update from fedex?

anyone Schindler AC?

有冇人去過或者將會去 hang seng ac?

巴打係幾時hr in?

星期3 in都收到? 即日定係點?

頭先in完 希望聽日有消息

覺得收收地皮 有冇問收幾多

DHL改時間啱啱收到email

有無同你講去新加坡training?

佢主動講?

應該收咗皮

This Sat First In

Estée Lauder 出左campus interview

巴打幾時報/做apt test?

知唔知total 有幾多gp

好似10點到三點都有

巴打覺得個program點? 我都收到 但上網唔係幾揾到其他人嘅comment

今年第一次搞 其實係mt嚟

完全冇消息

有無人今日in，已經收到DBS offer call?

出咗?

4 march 做apt test

都覺得好難搵野prepare

有冇人收到CTBC Bank Young Specialist written test invitation?

好似上去做test 但我打返去無人聽